入黎講下2018有咩目標

我先
清卡數
學車牌，戒賭

死

想快D世界末日

贏馬會100萬

百人斬

同上年目標一樣
完成2016年定嘅目標^^

入大學

目標係搵到目標

唔死

睇更多書

生存

身體健康

十公里四十分鐘內完成

請到個靚仔洋腸教我法文

私補搵多啲case 儲到錢去旅行

去邊？

渣馬pb到

same

找到自己既優點同價值

Rule the Galaxy!!!!!!!!

儲夠600K cash
但計過唔食唔洗都係得 540K
要研究下有咩路數

2018目標就係搵到2018目標

樓主幾歲